{
  "Hugging Face": "悬浮面",
  "Run inference on 100,000+ open ML models for NLP, vision, and audio tasks": "在 100 000 + 打开的 ML 模型上为NLP 、 视图和音频任务运行内观",
  "Your Hugging Face API token (get it from https://huggingface.co/settings/tokens)": "你的Hugging Face API token (从 https://huggingface.co/settings/tokens)",
  "Document Question Answering": "文档问题答案",
  "Language Translation": "语言翻译",
  "Text Classification": "文本分类",
  "Text Summarization": "文本摘要",
  "Chat Completion": "聊天完成",
  "Create Image": "创建图像",
  "Object Detection": "对象检测",
  "Image Classification": "图像分类",
  "Answer questions from document images using Hugging Face models": "使用Hugging Face model解答文档图像的问题",
  "Translate text between languages using specialized Hugging Face translation models": "使用 Hugging Face 翻译模型翻译语言之间的文本",
  "Classify text into categories using Hugging Face models - includes zero-shot classification for custom categories": "使用Hugging Face model将文本分类为分类 - 包括自定义类别的零截图分类",
  "Generate abstractive summaries of long text using Hugging Face models - optimized for business content": "使用 Hugging Face 模型生成长文本的摘要摘要 - 优化商业内容",
  "Generate assistant replies using chat-style LLMs - perfect for FAQ bots, support agents, and content generation": "使用 chat-style LLM 生成助手回复 - 适合常见问题解答，支持代理和内容生成",
  "Generate stunning images from text prompts using state-of-the-art diffusion models - perfect for marketing, product design, and creative content": "从文本生成令人惊叹的图像，使用最先进的传播模型——适合营销、产品设计和创造性内容",
  "Detect and locate objects in images with precise bounding boxes - perfect for inventory management, content moderation, and automated tagging": "在图像中检测和定位具有精确边界框的对象 - 完美用于存货管理、内容节制和自动标记。",
  "Classify images with pre-trained models or custom categories - perfect for content moderation, automated tagging, and smart asset management": "使用预先培训的模型或自定义类别对图像进行分类 - 适合内容审核、自动标记和智能资产管理",
  "Model": "模型",
  "Document Image": "文档图像",
  "Question": "问",
  "Number of Answers": "答案数",
  "Max Answer Length": "最大回答长度",
  "Handle Impossible Answers": "处理不可能的答案",
  "OCR Language": "OCR 语言",
  "Use Cache": "使用缓存",
  "Wait for Model": "等待模型",
  "Translation Model": "翻译模型",
  "Or Enter Custom Model ID": "或者输入自定义模型 ID",
  "Text to Translate": "要翻译的文本",
  "Source Language (Optional)": "源语言(可选)",
  "Target Language (Optional)": "目标语言 (可选)",
  "Clean Up Extra Spaces": "清理额外空间",
  "Max Translation Length": "最大翻译长度",
  "Classification Type": "分类类型",
  "Zero-Shot Model": "零射击模型",
  "Custom Categories": "自定义类别",
  "Pre-trained Model": "预训练模型",
  "Search Models": "搜索模型",
  "Text to Classify": "要分类的文本",
  "Number of Results": "结果数",
  "Output Function": "输出函数",
  "Content Type": "内容类型",
  "Summarization Model": "摘要模型",
  "Text to Summarize": "要总结的文本",
  "Summary Length": "摘要长度",
  "Custom Min Length": "自定义最小长度",
  "Custom Max Length": "自定义最大长度",
  "Truncation Strategy": "截断策略",
  "Use Case": "使用大小写",
  "Chat Model": "聊天模型",
  "Conversation Mode": "对话模式",
  "User Message": "用户消息",
  "System Prompt (Optional)": "系统提示(可选)",
  "Conversation History": "对话历史",
  "Response Template": "回复模板",
  "Response Length": "响应长度",
  "Custom Max Tokens": "自定义最大令牌",
  "Creativity Level": "创意级别",
  "Response Variety": "反应变量",
  "Stop Sequences (Optional)": "停止序列(可选)",
  "Repetition Penalty": "重复处罚",
  "Topic Diversity": "专题多样性",
  "Image Generation Model": "图像生成模型",
  "Text Prompt": "文本提示",
  "Aspect Ratio": "宽高比",
  "Custom Width": "自定义宽度",
  "Custom Height": "自定义高度",
  "Negative Prompt": "负提示",
  "Quality vs Speed": "质量与速度",
  "Custom Inference Steps": "自定义参考步骤",
  "Guidance Scale": "导星表",
  "Seed (Optional)": "种子(可选)",
  "Scheduler": "调度器",
  "Detection Model": "检测模型",
  "Image to Analyze": "要分析的图像",
  "Confidence Threshold": "置信阈值",
  "Max Detections": "最大检测值",
  "Detection Filter": "检测过滤器",
  "Output Format": "输出格式",
  "Classification Mode": "分类模式",
  "Classification Model": "分类模型",
  "Image Source": "图像来源",
  "Image File": "图像文件",
  "Image URL": "图片URL",
  "Classification Template": "分类模板",
  "Hugging Face document question answering model": "缓存面部文档问题回答模型",
  "Image of the document to analyze (invoice, contract, etc.)": "要分析的文件图像(发票、合同等)",
  "Question to ask about the document (e.g., 'What is the invoice total?')": "询问文档的问题 (例如'发票总额是什么？')",
  "Number of top answers to return": "返回的顶级答案数",
  "Maximum length of predicted answers": "预测答案的最大长度",
  "Whether to accept 'impossible' as an answer when no answer is found": "找不到答案时是否接受'不可能'作为答案",
  "Language to use for OCR text extraction": "用于OCR 文本提取的语言",
  "Use cached results if available": "如果可用，使用缓存结果",
  "Wait for model to load if not ready": "如果尚未准备好，请等待模型加载",
  "Select a translation model or search from 7000+ available models": "从7000+可用模型中选择翻译模型或搜索",
  "Alternative: Enter any Hugging Face translation model ID directly (e.g., Helsinki-NLP/opus-mt-ja-en)": "备选案文：直接输入任何悬挂面包翻译模型ID（如赫尔辛基全国民主联盟/opus-mt-ja-en）",
  "The text content you want to translate": "您想要翻译的文本内容",
  "Source language code (e.g., \"en\", \"es\", \"fr\"). Only needed for multilingual models that support multiple language pairs.": "源语言代码(例如，\"en\", \"es\", \"fr\")。仅支持多语言配对的多语言模型所需。",
  "Target language code (e.g., \"fr\", \"de\", \"zh\"). Only needed for multilingual models that support multiple language pairs.": "目标语言代码 (例如\"fr\", \"de\"zh\"). 仅支持多语言对等的多语言模型所需。",
  "Remove potential extra spaces in the translation output": "删除翻译输出中潜在的额外空格",
  "Maximum length of the translated text (leave empty for default)": "翻译文本的最大长度 (留空为默认值)",
  "Use cached results if available for faster responses": "如果可用更快的响应，使用缓存结果",
  "Wait for model to load if not immediately available": "如果没有立即可用，请等待模型加载",
  "Choose your classification approach": "选择您的分类方法",
  "Model for classifying into your custom categories": "分类到您自定义类别的模型",
  "Enter categories separated by commas (e.g., \"customer support, sales inquiry, spam, billing question\")": "输入用逗号分隔的类别(例如\"客户支持、 销售查询、 垃圾邮件、 帐单问题\")",
  "Select a specialized pre-trained classification model": "选择一个专门的预培训分类模式",
  "Search from all available text classification models": "从所有可用的文本分类模型搜索",
  "The text content you want to classify": "您想要分类的文本内容",
  "Number of top predictions to return": "要返回的顶级预测数",
  "How to calculate confidence scores": "如何计算信任分数",
  "Use cached results for faster responses": "使用缓存结果来更快的响应",
  "What type of content are you summarizing?": "您的总结是什么类型的内容？",
  "Select the best model for your content type": "为您的内容类型选择最佳模型",
  "The long text content you want to summarize (most models work best with 512-1024 tokens)": "您想要摘要的长文本内容 (大多数模型最适合512-1024 令牌)",
  "How long should the summary be?": "摘要应有多长时间？",
  "Minimum number of tokens for the summary": "摘要的最小令牌数量",
  "Maximum number of tokens for the summary": "摘要的最大令牌数",
  "Remove extra spaces and clean up formatting": "删除额外空格并清理格式",
  "How to handle text that exceeds model limits": "如何处理超过模型限制的文本",
  "What type of chat assistant are you building?": "您正在构建哪种类型的聊天助理？",
  "Select the best model for your use case": "选择您使用案例的最佳模型",
  "How do you want to build the conversation?": "您想如何构建对话？",
  "The user message or question to respond to": "要回复的用户消息或问题",
  "Instructions for how the assistant should behave": "助手行为说明",
  "Previous messages in the conversation (for multi-turn chat)": "对话中的前一个消息 (用于多向聊天)",
  "Pre-built templates for common business scenarios": "共同业务情景预制模板",
  "How long should the response be?": "反应应该多长时间？",
  "Maximum number of tokens to generate": "要生成的最大令牌数",
  "How creative should responses be? (0.1 = focused, 1.0 = creative)": "应对应有多大的创造性？ (0.1 = 重点、 1.0 = 创造性)",
  "Controls response diversity (0.1 = focused, 1.0 = varied)": "控制响应多样性 (0.1 = 焦点，1.0 = 变化)",
  "Text sequences that will stop generation": "将停止生成的文本序列",
  "Reduce repetitive responses (-2.0 to 2.0)": "减少重复回复 (2.0 到 2.0)",
  "Encourage diverse topics (-2.0 to 2.0)": "鼓励各种主题 (2.0至2.0)",
  "Use cached responses for identical requests": "对相同的请求使用缓存的回复",
  "What type of image generation do you need?": "您需要哪种类型的图像生成？",
  "Describe the image you want to generate. Be specific about style, colors, composition, and details.": "描述您想要生成的图像。具体描述样式、颜色、组成和详细信息。",
  "Choose the dimensions for your image": "选择图像的尺寸",
  "Width in pixels (64-1024)": "像素宽度 (64-1024)",
  "Height in pixels (64-1024)": "像素高度 (64-1024)",
  "Describe what you DON'T want in the image (blur, low quality, distorted, etc.)": "描述您在图像中想要做什么(模糊、低质量、扭曲等)",
  "Balance between image quality and generation time": "图像质量和生成时间之间的平衡",
  "Number of denoising steps (1-100)": "显示步骤数量(1-100)",
  "How closely to follow the prompt (1-20). Higher values = more prompt adherence but may reduce creativity.": "跟随提示(1-20)的距离越近。越高的值 = 更迅速的遵约，但可能会降低创造性。",
  "Set a seed for reproducible results. Leave empty for random generation.": "设置可复制结果的种子。留空用于随机生成。",
  "Advanced: Choose the noise scheduler algorithm": "高级：选择噪音调度算法",
  "What type of object detection do you need?": "您需要什么类型的对象检测？",
  "Select the best model for your detection task": "为您的检测任务选择最佳模型",
  "Upload an image for object detection. Supports JPG, PNG, WebP formats.": "上传图像以检测对象。支持 JPG、PNG、WebP 格式。",
  "Minimum confidence score for detections (0.1-0.9). Higher values = fewer but more accurate detections.": "检测的最小置信分数(0.1-0.9). 较高的值=较少但更准确的检测。",
  "Maximum number of objects to detect (1-100)": "要探测的对象的最大数量 (1-100)",
  "How to handle detection results": "如何处理检测结果",
  "How to structure the detection results": "如何构造检测结果",
  "How do you want to classify your images?": "您想要如何分类您的图像？",
  "What type of image classification do you need?": "您需要哪种类型的图像分类？",
  "How do you want to provide the image?": "您想如何提供图像？",
  "Upload an image file for classification (JPG, PNG, WebP)": "上传分类图片文件 (JPG, PNG, WebP)",
  "URL of the image to classify": "要分类的图像的 URL",
  "Enter the categories you want to classify the image into (e.g., \"dog\", \"cat\", \"bird\")": "输入您想要将图像分类成的类别(例如，\"狗\", \"猫\", \"鸟\")",
  "Template for classification (advanced). Default: \"This image shows {}\"": "分类模板(高级)。默认值：“此图像显示 {}”",
  "Maximum number of classification results to return (1-20)": "要返回的分类结果的最大数量(1-20)",
  "Minimum confidence score for results (0.0-1.0)": "结果最小信任分数 (0.0-1.0)",
  "How to structure the classification results": "如何构建分类结果",
  "impira/layoutlm-document-qa (Recommended)": "impira/layoutlm-document-qa (推荐)",
  "microsoft/layoutlmv3-base": "microsoft/layoutlmv3-base",
  "nielsr/layoutlmv2-finetuned-docvqa": "nielsr/layoutlmv2-finetuned-docvqa",
  "English": "Distr.",
  "Spanish": "西班牙语",
  "French": "法文",
  "German": "德文",
  "Italian": "意大利语",
  "Portuguese": "葡萄牙文",
  "🎯 Zero-Shot (Custom Categories)": "🎯 零射击(自定义类别)",
  "📊 Pre-trained Models": ":bar_chat: 预先训练的模型",
  "🔍 Search All Models": ":magnifying_glass_tilted_left：搜索所有模型",
  "🔥 Facebook BART-Large (5.4M downloads)": "🔥 Facebook BART-large (5.4M 下载)",
  "🔥 DeBERTa TaskSource (904K downloads)": "🔥 DeBERTa TaskSource (904K downloads)",
  "🔥 DeBERTa MNLI-FEVER (668K downloads)": "🔥 DeBERTa MNLI-FEVER(668K下载)",
  "🌍 DistilBERT Multilingual (520K downloads)": ":glube_showing_Europe-Africa：DistilBERT 多语言(520K 下载)",
  "😊 Sentiment: Twitter RoBERTa (3M downloads)": "😊 提示: Twitter ROBERTa (3M downloads)",
  "😊 Sentiment: DistilBERT SST-2 (2.9M downloads)": "😊 提示: 消化BERT SST-2 (2.9M downloads)",
  "🌍 Sentiment: Multilingual BERT (1.7M downloads)": ":glube_showing_Europe-Africa: 计数: 多语言BERT (170M 下载)",
  "💰 Finance: FinBERT Sentiment (1.5M downloads)": "💰 FinBERT Sentiment (1.5M downloads)",
  "💰 Finance: FinBERT Tone (1.4M downloads)": "💰 Finance: FinBERT Tone (1.4M downloads)",
  "🛡️ Hate Speech: RoBERTa (2M downloads)": ":盾牌：仇恨语音：RoBERTa (2M downloads)",
  "🛡️ Toxicity: HateBERT (1.1M downloads)": "：盾牌：毒性：HatebERT (1.1M downloads)",
  "🛡️ Toxicity: ToxDect RoBERTa (1.1M downloads)": "：屏蔽：毒性： ToxDect RoBERTa (1.1M downloads)",
  "🎧 Customer Service: Banking Intent": "🎧 客户服务: 银行意向的",
  "📧 Spam: SMS Classification": "电子邮件：垃圾邮件：短信分类",
  "Softmax (Recommended)": "Softmax (推荐)",
  "Sigmoid": "西格莫伊德",
  "None (Raw Scores)": "无 (原分数)",
  "📰 News Articles & Blog Posts": ":news：新闻文章和博客",
  "📧 Emails & Support Tickets": "📧 Emails & 客服单",
  "🎯 Meetings & Conversations": "🎯 Meetings & 对话",
  "📚 General Text & Documents": "📚 常规文本和文档",
  "🏥 Medical & Scientific": "🏥 Medical & Scientific",
  "🌍 Multilingual Content": ":glube_showing_Europe-Africa：多语言内容",
  "📝 Brief (30-80 words)": "📝 Brief (30-80 words)",
  "📄 Medium (80-150 words)": "📄 中 (80-150 字)",
  "📚 Detailed (150-300 words)": "📚 详细信息 (150-300字)",
  "⚙️ Custom Length": "⚙️ 自定义长度",
  "Do Not Truncate": "不截取",
  "Longest First": "最长在前",
  "Only First": "仅在前",
  "Only Second": "仅秒",
  "FAQ & Customer Support": "常见问题和客户支持",
  "Content Generation & Writing": "内容生成和写入",
  "General Conversation": "一般对话",
  "Search All Models": "搜索所有模型",
  "Single Message (Simple Q&A)": "单条消息(简单问答)",
  "Multi-turn Conversation": "多向对话",
  "Template-based Response": "基于模板的响应",
  "Customer Support Agent": "客户支持代理",
  "FAQ Assistant": "常见问题助理",
  "Content Writer": "内容写入",
  "Email Responder": "电子邮件响应者",
  "E-commerce Assistant": "电子商务助理",
  "Brief (50-100 tokens)": "简要(50-100 代币)",
  "Normal (100-200 tokens)": "普通(100-200 代币)",
  "Detailed (200-400 tokens)": "详细信息 (200-400代币)",
  "Custom": "自定义",
  "Fast Generation (Quick Prototypes)": "快速生成(快速原型)",
  "High Quality (Marketing & Print)": "高质量(营销与打印)",
  "Business Content (Products & Brands)": "商业内容 (产品和品牌)",
  "📱 Portrait (512×768) - Social Media": "📱 肖像(512×768) - 社交媒体",
  "🖥️ Landscape (768×512) - Banners": ":desktop_compute: 横屏(768×512) - 横幅广告",
  "⬜ Square (512×512) - Profile Pictures": ":whit_larg_square：平方(512×512) - 个人资料图片",
  "📺 Wide (1024×576) - Headers": "📺 Wide (1024x576) - Headers",
  "⚙️ Custom Dimensions": "⚙️ 自定义尺寸",
  "⚡ Fast (10-20 steps)": ":hig_voltage: Fast (10-20步)",
  "⚖️ Balanced (20-30 steps)": ":balanc_scale: Balancing (20-30 步)",
  "🎯 High Quality (30-50 steps)": "🎯 High Quality (30-50 步)",
  "🏆 Maximum Quality (50+ steps)": "🏆 最大质量 (50+ 步数)",
  "⚙️ Custom Steps": "⚙️ 自定义步骤",
  "DPM++ 2M Karras (Recommended)": "DPM++ 2M Karras(推荐)",
  "Euler A (Fast)": "Euler A (快速)",
  "DDIM (Stable)": "DDIM (Stable)",
  "LMS (Classic)": "LMS (Classic)",
  "📋 General Objects (COCO Dataset)": "📋 General Objects (COCOCO数据集)",
  "📊 Documents & Tables": ":bar_chat: 文档和表格",
  "🛡️ Security & Monitoring": "：盾牌：安全与监测",
  "🏢 Business & Commerce": "🏢 Business & Commerce",
  "🎯 High Confidence Only (>0.7)": "🎯 高置信度(>0.7)",
  "⚖️ Balanced Results (>0.5)": ":balanc_scale: 平衡结果 (>0.5)",
  "📊 All Detections (>0.1)": ":bar_chapt: 所有检测 (>0.1)",
  "⚙️ Custom Threshold": "⚙️ 自定义阈值",
  "📋 Business Summary": "📋 业务摘要",
  "🔧 Technical Details": "🔧 技术详细信息",
  "📊 Statistical Analysis": ":bar_chat: Statistical Analysis",
  "🌐 All Information": "🌐 所有信息",
  "🏷️ Pre-trained Categories (Standard)": "🏷️ 预先训练的类别 (标准)",
  "🎯 Custom Categories (Zero-shot)": "🎯 自定义类别 (零散)",
  "🛡️ Content Moderation & Safety": ":盾牌：内容管理与安全",
  "🏷️ General Image Tagging": "🏷️ 通用图像标签",
  "👤 People & Demographics": ":bust_in_silhouette：人与人口学",
  "🎨 Creative & Media": ":artist_调色板：创意与媒体",
  "💼 Business & Commerce": "💼 Business & Commerce",
  "📎 Upload File": "📎 上传文件",
  "🔗 Image URL": "🔗 图像 URL",
  "🌐 Comprehensive Report": "🌐 全面报告"
}